想問依家邊度仲有腦魔公仔賣！

腦魔巧打耳啊

之前有位巴打整過，你去facebook search下